有無90-93既巴絲入黎傾兩句？我輸了

Hello, 請詳細展述

2月上山 大叫
我卻得到你 安慰的淘汰

留名

輸咗啲咩

幾時行

我辣圾 睇唔明

佢意思係行獅子山!!

想john 但係係咪好難行...

行左先

我都想知

屌用左電腦版 無留意到1001

你睇你
要罰

你可以係google map 放個人仔係個mon前試行一次先

乜料

我搵返連登個pw 啦

熱巴

唔知做咩突然好想睇返我岩岩入嚟個陣既90-93post

然後...

幾時成團

廢青留個名

就好似一場惡夢咁 醒返就會冇事

你
好
呀

睇下以前既自己有幾 energetic

睇下以前嘅自己有幾咁on9

而加既我多左份疲倦

大家扮緊工?

我收左工啦

Gooood
我啱啱都出咗街
依家返到屋企啦
依家出門真係要帶個口罩安全啲

見你成日好攰 Take care 皮蛋

今日唔洗返工?!!?!!?!

人大左好多野都提唔起勁
冇左後生個個衝勁
真心返左工之後我出白頭髮
FK ME!

我明呀
不過我可能太少嘢煩 冇咩白頭髮

一年內生左好多白頭髮絕對唔係一件好事

收工了

多d保重身體 我哋成班都好關心你

收工
但返去要remote

又開始左餓到胃痛mode

聽日66M 希望賭場得意

巴士？

Mark 6

吹風聖地

讓一切停下來

[img]

聽住陳奕迅

應該是你冇聽書

好凍嫁 依到

對唔住巴打 下次見面自隊一杯津露

我都飲

要加冰
津露on rock

我岩岩都係飲水only
渣左車

水唔好飲

岩岩又吹完風

下次 搵多個人
得我一個 送唔到巴打你番屋企
我做唔到單手渣車 單手扶住你

我冇醉

My friend Ken who was born in 1993 is a Gemini while his girlfriend is an Aquarius. He'll be giving a birthday party tomorrow but alas I can't attend as I got work to do. When he invited me at first I said "I'll have to see" He's making the most elaborate preparations for the party. My cousin asked "how are the party preparations going?" Peter is assisting with the party preparations. Paul is assisting in making preparations for the party too. They're sharing the preparation between them so that it isn't too much work. Happy birthday ken. I'm sure your friends will join me in wishing you a very happy birthday. Last year he got a massage chair for not birthday. I remember I said "I can't believe you got me a massage chair" It didn't come cheap. Amy has received a commission for an article on picasso from an art magazine. She's doing research in preparation for the article. Her boyfriend too is assisting in the preparation of the research. His favourite team Raptors will be playing against Grizzlies next month. Matches like this require proper preparation. The poster and promo videos are in preparation. The players in Raptors are doing thorough preparation as they didn't perform well in their last game because they did very little preparation. Rockets didn't seem to have done much preparation for their last two games as well. They almost lost them so this time they're doing meticulous preparation for it including stealing, free throw shooting, three point shooting and dunking as well as cardio training. Training five hours a day is good preparation for a match like this. You cannot play against a high level team without adequate preparation. My friend Jason is making preparations for his ski trip to osaka. He's also making preparations to meet his favourite band X japan in Miyazaki. So he's preoccupied with these preparations. Preparations for next week's ski festival in osaka is being made. The organizations and institutions who organize it have announced that preparations for it are well under way.

想染下髮，都5年無染，不過教書應該都係要等summer，雖然唔係好sharp個d色應該無問題

正常樣就得

可以呀 我收9.

誰輕輕叫喚我

LM

你有無tg？

慢慢啦 最多我等你

做尖？

我教水呀 又唔聽書

我病 唔敢吹

驚傷頭髮所以剩係染過一次

沒人理我

早

新帖lm
大家早呀

早晨

你介唔介意比我
或者到時你留意呢到都得

趕得到嘅

大家早

係展開私chat既機會

Hehe

新人留名

Let’s 格劍

COME ON JAMES

外電報道，34歲芬蘭新任女總理馬林(Sanna Marin)建議實施彈性工作制，每周工作4天及每天工作6小時，讓芬蘭人民有更多時間陪伴家人，並培養愛好、享受生活的其他方面。

馬林強調，讓芬蘭公民減少工作量很重要，是向選民提供幫助和信守承諾。提議出台後，立即受到芬蘭左翼聯盟領袖、教育部長Li Andersson支持。

芬蘭目前實行常規工作制，即每周工作5天，每天工作8小時。而在鄰國瑞典，自2015年以來已開始實施每天6小時工作制，結果顯示，員工更快樂，工作效率更高。

日本微軟公司去年也推行新工作制度試驗，將每周休息日增至3天，結果生產率驚人地上升39.9％。

馬林生於1985年11月，2019年12月就職，是芬蘭最年輕總理、第三名女總理，同時也是全世界最年輕的政府領導人之一。

冗員揮手

淳巴

駐場大師

你大我啊?

大咩呀大

跟你玩大老二好不?

hea等大operation

因為要光速做哂d野

好耐冇上水大家好

O巴

死左去邊

OC

Hi 肥

訓啦
唔夠訓邊跑得出每小時40Km

我都係咁 岩岩先好d

一齊飲維他奶

我真係好耐無飲過

工作狂表示埋緊數
4km/hr都跑唔到

去台灣買番100個口罩番黎都好

啱啱好返啲都要飲少啲凍野

心情唔好就要飲凍野

哥哥

放飯未

點解咁既樣

又新post

未

河女神好

柯屎就緊係上連登

藍斯叫絕望 雲加眼望望

扮工都會上

琴日吹完風 依家流緊鼻水(左邊鼻)

小心身體

要每一根火柴全為這一刻燃燒
擦光所有火柴難令氣氛像從前閃耀

我右邊塞左

笑唔難 真心笑先難:')

咁又係

我都想真心笑

已交辭職信

可以hea啦你

盡責好不?

你今日都串得起啦

串同盡責係2回事好嗎

你啱你啱

盡乜柒呀～ 間公司你架咩

做人要有交帶好嗎？
盡責是基本。

返工一定要有交帶

恭喜

去第個地獄

hkgov

轉圈轉圈哈姆共你

元祖巴打

sau kung

會過去既 時間會沖淡

稀客

我真係沒醉呢

收工 草菅人命

做做下都變左奴工啊

今晚又冇得早訓

我都岩岩收工

好好休息下

Jm9

毒友

做咩咁睇唔開

想睇明巴攤屍個樣
可以恥笑

上水 ..

係識講野既屍體

又係有啲興趣睇吓

收啦
不知幾好訓呀

咸濕

邊有話你唔好訓姐？

梗係好訓啦
上晒電

早晨
攰

大家早呀

早晨
肚餓

美軍基地受襲

可能明巴發開口夢講野都勁大聲

打杖
買定午餐肉

口罩我都未買

早呀OC

快啲買啦啲菌好勁

一陣luoch睇下樓下藥房有無

世界大戰將發動了

乜Q都要買定D了

金同午餐肉

我愛豆豉陵魚

油麥菜

油麥菜不了

咁你食生菜啦

ok

生菜都好食

幾時放飯呀~~~

My girlfriend is taking her final exams. Two down, three to go

黃立倉呢？

諗起就嬲自己
屌啦星，點會畫錯
下次等你地畫

4分鐘

你醉就唔好亂黎啦

是眼訓

是圓寂

sick ball

點解？

My [打格] is taking her final exams. Two down, three to go

加油

我食左會訓唔到

will be alright

咁係好事

食完藥好眼訓... 今鋪GG

唔好去吹風

最大獲係有野做個下都唔知點頂

食左
做緊

想呀....

佢仲要開哂d好眼訓既藥比我..
仲同我講你聽日都係頂唔到咁攰架啦 開日假比你啦...
而加唔做d野星期六就要返...

攰到GG

準備收工

呢度好靜

係 囉

唔可以即刻炒的
唔係又勞工處見

個個都偽毒

收工打後都未有人

有

搞咩今日咁晏未收？？？

仲要幾耐？

就快

真開心
屋企公司距離好遠？

有無人搭過
成日都好想試下

岩岩收！

做咩個個都咁夜收工

個個都要 ot?

好似係
個個都話而家收工

你又要?

no, 俾個 FD捉咗去做 gym
岩岩做完走，好攰

返shift

我成日覺得我返唔到shift
一定會訓著

我冇

我都唔得，勁眼訓

我都唔得

我想去張保仔洞

成日經過尖沙咀見到都好想坐

真心...
我生理時鐘一定搞唔掂 身體會差到爆

一齊？

加油麥菜 我最愛

又話射個市又升

上水say個hello先

返一個overnight 都殘到爆啦

羊

hello

咩事?

熱巴
好耐無見

新人加入

你個名

飯焦其實好好食

醫生啲藥真係唔好講笑
攰撚到仆街

仲未好返啊

𤓓飯焦燻

有創意 我like

我今日都可能睇

早啲去睇

抖多啲啦

琴日啪完藥攤咗全日

咁多人病

大家早呀
保重身體

我都差d病埋
好彩呢期早瞓冇咩事

好遠

唔好返工啦

我都想
有proj跟

藥已食 好左啲

慘慘
收左工快D去睇

請朝早半日
訓耐啲都好呀

以為返多個幾禮拜就放假
今日先發現下星期同下下星期都係完整五天上班

一定會好快過呢個兩星期

好難過

N年都唔見佢上

Welcome

早呀

早呀 月巴

呢排個個都病 好返就食多d 維他命c

6C早呀

好撚忙

多19野就好難
冇事冇幹就好快過

肚餓
放飯未

咪就係

我今日唔記得食

睇嚟都要
開始養生

我媽係咁叫我食魚油同維他命C

我之前買完無乜點食過

我媽好鍾意買呢啲野

我自己整係買過益生菌，因為痾唔到屎

真係有用咩
好彩我都只係易病
係咪食下咩B雜咁就得

益生菌反而無買過 但有用？

7點幾8點食左次藥再瞓到而加
希望我今晚瞓得著

食左藥多數都會訓到
唔駛擔心

藥力一發作，你想唔瞓都唔得

希望啦
真係咩都唔想做
但已經瞓到腰骨痛

但係一過就會醒

我都明
入左行差唔多一年都有兩三次起碼
訓到手軟腳軟神智不清

又到午餐時間 不過都係未有得食

飲益力多？

有居心

我個午餐時間已完，繼續工作

食定無壞呀

有無養生寶鑑介紹呀 貓s

流緊口水 等食飯

又得

我都係飲下啲杞子龍眼茶果啲咋

唔係一過要去廁所

有用呀～ 如果想快有得痾真係要飲西梅汁

噴射式咁痾

放假定Sick leave?

小朋友多病菌要小心

幾點食

對你有居心

咁又冇喎 岩岩係藥力過左同埋腰痛醒左

SL...仲要係個醫生同我講
琴日會唔會請假 我話唔會啦應該
佢話 咁你請定今日都得架啦 啲藥會好攰 開定比你啦

我仲話唔洗啦 好多野做⋯⋯⋯⋯
以為返到 點知已k.o.

有畫面感

我淨係識着多對襪同飲熱飲

睇情況 要3點 今日遲左到 無得早d食

對我黎講已經舒服左好多架喇
之前返兩份工先得兩萬
依家淨係返Shift 已經萬九

病返咩工
理得公司死呀

你睇返個馬桶仲加有畫面

又遲到好曳

肯飲熱飲已經好好

啱啱食飽飯 不了

爆完要清返就

再食

仲未食?

就黎食炒魷魚

我食緊

你炒返佢

咁遲先食

巴士不似預期

冷天飲凍飲既人應該有數學senses
負負得正

未呀 放7:00仍然未食 望著同事盒飯

call 人

我1點幾睇完跌打，買埋嘢食返去俾屋企班大帝嘛

踢走個巴士佬，自己揸

慘慘

而家出緊輪狀病毒
睇吓我有無福大命大嘅時候

唔好亂講野

我得貨van牌

飯呀

我唔想我男朋友做埋我個份

知道

GAY

我唔明點解接受唔到hehe

冇接受唔到

但根據LIHKG既文化 點都要打一打

HEHE

依份工我之前做part time 人工得60蚊個鐘捱左九年先有位俾我做

17K表示我好廢J

見到有GAY POST 先上一上，都係潛返水先

屌你岀年加完人工實高過我喇

原來你好Gay post

織菊防GAY

gay不擇食
gay不可塞
gay會主義
gay圓口合
gay寒交big
gay腸碌碌

一樣架啫

而家先知佢個淫憎好呢味？

教幼稚園真係高危

香港國際GAY場
Teen GAY不可洩露
GAY源巧合

真係唔知道....
以為佢好女色
原來........

都話生命在涯邊
用自己嘅未來黎換佢哋嘅未來
男人又無 病毒又多

今日咁旺場

職菊

字字珠gay
bug gay的風
gay留所

冬天要食雪糕

冇錯

咸濕!

痔痔誅GAY

成班gay民係到做咩
玩gay字接龍？

呢個好笑

有人話少人嘛

冬天在那裏

我又嚟啦

冇左

決定好?

岩岩食完m記雪糕

我好鍾意嘅冬天

消失了

等緊病好再去食

真係想講 岩岩去旅行買完冬天衫
基本上係咪唔駛著

歡迎挑GAY

我上年去旅行買咗件羽絨 今年拎都冇拎過出嚟

過年應該唔凍

我去日本有著
香港無著過....

我有件hoodie除左去凍d地方著
上年直頭冇著過咁濟

好返就要食tg

一齊

啲厚衫可以放埋一二邊

我都係 去旅行先着

一試難忘

唉 我啲衫

真心 無冬天我會好傷心

慢慢諗

大膽
打夥gay
手gay
修陰gay
耳gay
發電gay

種新gay

小學都無乜男人

今個winter真係剩係著薄長衫
hoodie都差唔多無著過

Sweet

體育呀sir

其實miss櫻是幼教
miss比較多
男的係幼園通常做後勤文書工作（有fd做過，識埋未婚妻）

做咩爆我大獲！

我最鍾意嘅秋天已經冇咗

我知佢幼教
我話小學都係少咁解

依家係台中
熱到嘔

樓上一路好走

上個禮拜去台北 落雨凍完又熱返

色即是空

去日本全程都凍
本身諗住返到黎會唔舒服
點知又捱過左

星期五

有冇人睇Jumanji呀有冇人！！！

呢幾日無雨
但14至25度
酒店場床好硬 尋日都訓左7個半鐘
今日5個鐘 7點幾醒左就無睡意仲要係咁發夢

好似好有趣

睇左好耐了
有睇過1就睇2啦
無睇1就唔suggest

睇唔睇？

報個名先

凍完返嚟會覺得好熱

瞓酒店床喪發夢+1

早晨
星期五啦

月巴早

今晚聽日後日？

你星期六有假？

聽晚唔得，今晚諗緊去唔去開會，最快後日。

無

你遞完信仲要開

開完計ot
咁星期一就可以唔返工，所以諗緊

咁你諗啦，好似冇人想睇

收工未呀

咁快問

星期日??

食藥會眼訓.但唔食藥又會咳死
同時間又勁多野做...
咁我應唔應該食藥

我都好頭痛

搞咩嚟!?

食
跟住做慢少少

食

冇事呀?

我一起身就問

咁係呀嘛

好

成日喺公司瞓到半醒但郁唔到既狀態

應該LUNCH就會發作到時就可以訓:0)

食左晏先再諗啦

琴晚唔夠訓

次次睇戲睇到咁夜都想問一句
大家係咪唔洗返工

仲有3個字先食

係 一落機呆左
熱到

要返工
但都想睇

早知琴晚同你地睇
𠵱家都射左半日波

你唔陪我睇Jumanji

河b
姐今個月很忙

下次

你忍心我一個人孤苦無依孤身一人無依無靠孤苦伶仃咩

收工未

陌生床訓唔慣 又硬
第1日都正常 第2日就唔得
上次去日本 第2，3，4日都失眠之後加番多個枕頭 第5 6日先訓到
塌塌米仲得一個超bin枕頭 完全訓唔到

岩岩係宅jai(台中一中商圈)
個後生仔員工問我係咪台灣人
話香港加油
話會番台北投票
特登番去投
仲請左我地食薯條

扁嘅枕頭真係好難瞓

我今次住台北果間其實張床好舒服 不過都係瞓唔慣

家下可以瞓得到
以前真係唔得
可能行到攰

我之前去咁多次都訓到
個時去denmark 訓youth hostel 半個月都秒訓著
係呢幾年成日鼻敏感>口乾>飲水>夜尿>訓唔好

唔奇呀
我第1日行左23000步 訓到7個半鐘
尋日行左15000 訓到6個鐘都唔知有無

好好人 sweet

好眼訓
仲要開會

貧僧表示，有得躺臥的地方，就是本僧睡著的地方

鼻敏感嘅表示完全明白

原來係鼻敏感的錯
我一直以為口乾係我身體易出汗關係

今日個姑娘同我哋分享啲咩淨化機有可以一試

易出汗關事㗎咩？

結果我依家有時頂唔順就會去洗鼻噴藥 係會好咗
淨化機反而未試過

我冇乜唔舒服，但會瘋狂打乞嚏

我一係喪打乞痴 一係喪流鼻水

佢話佢都鼻敏感 所以有用

等我上網搵下先

姑娘個部係咁
豐澤有

好多原因既
鼻敏感係一種
一訓低就口乾 唔飲水又唔舒服

我有用空氣清新機 洗鼻同迪鼻
但去旅行呢幾日就無了

係喎
一係就一出入冷氣就乞痴
一係就流唔停

姐係鼻敏感啦？

依部有見過 我同事好似都用緊

去旅行好難洗到鼻

真

佢講到好神
話去左空氣唔好嘅地方
一戴幾秒就覺得舒服返

廢事特登買一支

食左全麥維 超work
一去台灣幾日無食 又無乜菜 食垃圾食物就又便秘

去左台灣？

一諗起聽日要返工就好頹

台中，聽日都番黎囉

就開sem了

hug

一齊頹

早晨呀

有咩玩？

一早上堂好攰
但係一返到校園好開心
睇黎我都係要讀書

蔡英文唔會輸掛
如果唔係民調點做馬法都無可能會贏咁多
咁大sample size

都係去馮甲一中誠品食下野多
睇下審計新村文創

早晨
新人LM

你好

你好呀巴打

希望啦

想快啲到3點去玩

咩事唔開心

職!!!!

做咩爆佢大獲

無哂人

有人

返工中
忙到死

第一眼真係冇留意

去咗平靜自己

我第一下已經起底了

U need hei bottom

台中好無選舉氣氛剩係經過個投票站望左望

讀幼教ma?forgot

重點,要投票
睇緊立委點

d做勢大會係哂台北

93 新人留名

係啊

留完名會唔會返嚟講野架？

Richard Jewell
Little Women
兩齣都想睇

睇 19:17

係喎 你睇咗未

有冇人同我一樣星期六晚冇街出

Richard Jewell

好睇?

因為攰

高嘉瑜

返工好辛苦?

即係諗住長做

毒撚here

今日有波踢搞到未睇

一落街 個個都一對對

燈飾都唔敢去睇

今年燈飾都唔算多了

觀塘?
做乜一個人去睇海

聖誕樹都少左

唔係

咁點解咁攰

又觀塘?
Call me ma

咁岩經過 今晚唔吹風了

好多原因
如果呢個世界只係需要番工
又何苦之有

轉凍

見到你張相就諗起之前有個男仔同過我行呢條路
又諗起佢

個個星期六晚都出晒街咁款

有冇興趣！

你唔係睇咗？我麻麻地戰爭片，Dunkirk都睇到暈船

你唔係啊?!

踢完波都在家中

無左班蝗 去台灣真係好正
食飯唔駛等位
答車大把位坐
行街唔駛比gip撞

冇支那班人就會玩得開心d

係，上年新年去台北真係迫到呢...

點解暈船?
拍攝手法？

係
架船入水果段我係合眼聽劇情（......）

我終於番到屋企

岩岩睇左

佢聲稱係一take過拍攝手法
但其實係斬開左幾段

答錯野

幽會？

我都想
求上天賜給我一個女朋友
我去左討論做兄弟的事

你仲唔訓？

等陣 街馬 32km
你有冇報？
岩岩封哂路

台灣答公車成日答錯方向 佢d巴士方向好難睇
車頭又唔會寫清楚總站
來回都係咁寫

前日係新光三越9沖去到藝術館番馮甲
上架1個鐘一架既車
無睇清楚方向咁岩兩架唔同方向既差唔多時間到
上左一個站之後發現上錯方向
下一個站落番車 行番去坐其他車 行到hihi
上次去彩虹眷村已經係咁 仲要等多半個鐘先有車

暈左再起身嗰下已經cut左

唔知點解啲連登仔誤會係一鏡成套戲
佢講話只係8分半鐘以上

冇
好耐冇練，唉

早晨呀各位

早呀月巴

你隻手點呀？

無事lu

路過留個名

聽日又要番工

大家午安

不要再說了

收工

病閪

岩岩去完旅行 就開sem了
好想番去台灣玩

放完假的後遺症

11月頭開始到依家都無做過野咁滯
剩係番去開左幾次會
同埋改左兩日卷

究竟行山係為打卡定show身材？

下期1.3億

2020新願意
我食柴肥

Why not both

錯字

黐線今日涼左仲有人淨著sport bra上山

呢d真係why not both
但等睇最後睇醫生

咁正
身材好唔好先重點

回到正題
好明顯show身材益大家

食柴 定食肥

唔好玩啦大哥

好又點冇樣

😂CLS

完

比你 有樣定有身材

我咸濕比較喜歡身材

咁咪睇中間唔睇上面

樣。

蒙頭

又返工

you know something

挑戰自己

「天氣攝氏0度，但短裙還是要著的。
俾仔仔𥄫？Nonono. 係尊重場合。」

會俾人捉

圖 or mother

上水了

我地上次行水塘都見到個

個時熱啲

佢食
但火柴負責肥

早起的魚兒有蟲吃

好呀 我俾朋友叫我快d肥😂

你做咩咁既樣

釣魚幾正

我好似聽過10次你話自己咸濕
好似驚人唔知咁

唔駛返工咁好

我係一個超級長氣寶寶

come
大家大埔撚，星期六日要來個海濱餵魚約會嗎？

屌，有點冷。早知帶件厚褸

呢個星期唔得

總有機會

求先係山上盪失路

爆林出返黎成隻手都係比樹既痕

電話仲收埋大陸台，變左土耳曼時間

放飯未?

幾時放工

我本人都係咁
尊唔尊重都算，不過可以見盡人可以幾無禮貌

你同火柴都係柴咋！！！

我覺得
一般會關心你肥定瘦既
應該唔係普通朋友

重點

主人家叫我快d肥
因為夾緊 做兄弟著個套衫

好耐沒見你呀
幾時出嚟

好想食g翼

好想食炸雞！！！

新年聚會出

係愛呀

Wingman

今日居然有tea食

帶埋男朋友？

組團

有男友

單拖唔比出?

等等先
單拖俾呀
不過status update左未？

禾今晚你去樓下播 專一號 罰經

傳說中的ilotus

該update嘅時候會update

Lm

街上走過兩男一女
而我係唯一一個無男朋友既人

係屋企過咪算囉

呢排又黑氣十足
份pt無左
屋企又難頂

咩事？

點識架？

好快就有

點解聽日要返工

用墊塞

唔係度身訂造架咩？

hr要我show official timetable證明係evening
所以無得做
原本係pm 我諗住講evenjng show張appointment letter就過到骨

佢無時間增肥喇

度身訂造唔駛增肥啦

咁再搵定點？

有約過出黎？

太遲啦
今個sem應該無機
下個sem先有啦

好想sick leave

要飽滿啲 兄弟

咩樹

請啦

咁要幾時呀？

無病無痛 無得請
只有疲倦嘅感覺
無得開假紙

就黎放新年假架啦
頂住呀小櫻

我會努力架啦月巴

期待我地個新年party

好 初八

9月

有排喎

重點係另外兩個人

試下再約多次睇下咩反應

出黎飲下野食下野啫

預初八囉
不過再睇下先

連續兩日有tea食

新人報到

你幾好嗎?

未死得
你呢?

柴巴 你好

好眼訓囉

肥

最近點呀？

好多日都仲未爆1001
大家深潛幾多米

所以我決定要多啲上返黎

無咩事 都係果句 未死得

工作呢？

我份hea工嚟
悶到7彩

都好呀，到新年咪去個旅行散下心囉

新年要送中
祝我有命返落嚟

無得唔上去？

應承左屋企人要返去拜年 探阿婆 親戚
上年新居入伙已經冇返

慘慘
帶第二部電話上去

我fd話依家唔查 我睇下點搞搞佢

小心為上

準備電話卡同VPN

識左25年既k1－小學同學岩岩求婚成功
時間真係過得快

不過佢拍得一年，但屋企投資有道，有車有樓
我乜都無

岩岩send左份青年學院pt囉 唯一一份未deadline而又唔係day time

帶後備機
wallpaper轉支持警察

咁無得講既

有d錢係你搵到就搵到
玩左股票呢兩年真係睇你心態同分析

佢屋企以前有層唐樓收租 之後比人收左舊樓
發左達啦 即刻買番棟丁屋 原本個間屋收租

返工返到好攰，等緊過年可以抖抖

老母真係好撚垃圾
成日吹奏人地買車車屋企出出入入
人地全部住村屋大 又唔見佢買棟村屋？
以前覺得讀書同金錢係正比 讀到書就會搵到錢
考差幾名都打／鬧
依家見人地實用科搵到食過我讀master出黎就成日話讀書無用
餐餐出去同d豬朋狗友食飯都係度話我內向／唔識同人交際
由細話到大
（明明我係有問必答好好傾好多野講 只係唔玩啤牌打牌個d 齋打機同吹水）
把撚火真係想唔食走人

D老母成日都鍾意比較
理鬼得佢啊
最多走人

中學都無讀過
一味話人唔識人情世故唔識做人
真係難聽過粗口
佢既人情世故就係借錢／招待痴飲痴食貪心既大陸親戚

有冇掛住我

hi there

Welcome to the family

唔食藥即刻唔眼訓

Hey kid do i have your attention

好眼瞓

sad but true

食完個飯就瞓啦
一係就蛇

冇

翠絲早呀~

唔想返工

又改左名

我都唔想

早晨
收工未

唔識返工

me係汪星人

直情唔識

咩黎架?
食得架?

眼訓死了

😑😑哎 成百份野要改

汪星人好

我係米識你

係呀 我係單巴

加油呀TRACY

依家係汪巴

你好 柴巴

真係?

我直情話張回黨證過期，唔撚再續

稀客2號

出家人不妄語

聽聞幾好食 口感唔錯

想做職業女兒

想做職業軟飯王

幾時改左名

😂😂哎哎呀 唔好提了

改左幾日

咁先顯得我特別

呢度有職業兒子

你岩

下次叫貓星人？

係米太掛住我

不了 我性格係汪

不是 我係掛住哂呢度嘅所有人

😂行開啦你 汪汪咩

邊個 交流下

😢
我掛住我班細多d

出面郵輪個貼

樓主RIP

仙女局

幾時再出黎一齊玩呀？

大家估下今日會唔會開到新PO?!

應該可以

你會中

唔是呀嘛 :0)
不過我中咪中:0)好耐冇開PO

must啦
因為有我

開唔到 自啪3 x 1L唯他奶

等睇

你自啪?!真心咩!?
好多糖喎

一日之內！

肉巴請準備運送

佢好似唔係你個區

我幫你搵定電話

唔好潛啦!
我唱歌比你睇!!

又抄人牌

上次佢俾左個call 車電話出黎唔好做我好啵

是咩?!冇追po

上次我返overnight定唔知邊日話要伏伏伏

想搵咩工呀?

濫用資源
報警!

要有糖

為左睇職職飲3L奶奶
我希望大家高抬貴手 唔好覆POST

佢安全

唔仙女囉

😂😂可能新年 到時再決定

初8囉!佢地有局

放工就冇人上水架啦

個個比20皮攬女鋸和牛冇JARJAR聲

死人post呃我，搞到我琴晚嚇親

0分重作

好似係

可以贊助

嚇咩？

係咪得我一個唔明?

講到好似番唔到黎

即將成為公墓園既人 揮下手先

你而加冇返?!?!

ON9
唔能用鐵板隔離班粉膠唔能我攬女鋸和牛~

我條會女詐形的嗎, 比多20皮唔能~~~"JAR JAR 聲"

咩嚟._.

低級公墓員

係公司訓左陣

番屋企再瞓

唔好諗住1個人推到1001 就唔洗飲

推到梗係唔駛飲
多謝幫推

係咪要1001

係夜晚12點後先1001
職職會表演飲3L有糖維他奶
不要推了

期待緊

3L維他奶
199.6g糖

Ok 唔推

咁我留完名
今晚唔再覆
等睇

食飯
要少吸收啲糖
留quota

柴巴推文回覆
巧滾動

唔推了

仲有2.3334個鐘

停一停，諗一諗
覆post之前要諗真

多謝你嘅心意

好撚on9
個同事手緊
之後d大陸人全部去哂我個班
搞到我教多佢成30個人
咁都得... 改功課workload大增

cls

淨係改多30幾分卷都我都頂唔撚順啦

吓，咁都得

今晚真係靜到爆

借個位

2020 港共受刑
立即民主政改 否則天下制裁
2020 Karma to Commies
Universal Siege on Communists
=========================
1.19天下制裁大遊行
立即民主政改 否則天下制裁

日期：2020年1月19日(日)
時間：暫定3PM起步
路線：遮打道 -> 銅鑼灣SOGO
主辦：民間集會團隊
*已通知警方，待發不反對通知書

香港人, 報仇！

林奠

求大家
別忘記

借位完畢

希望大家Focus番五大訴求
唔好再墜入審視黃色經濟圈/娛樂圈嘅
人民爭人民

倒數一小時

係54分鐘

由今日開始 吹雞去1.19大遊行

成個星期都推唔爆post

workload多左，人工唔會多左，分分鍾仲拉低evaluation如果d學生唔like，而個同事就unun腳改少幾廿份

叫人拍大頭真係on9

為左睇職職自啪3L有糖維他奶
所以冇人上水 為左12點前唔開新po

睇嚟好多人係偽毒

不過有我真毒在!

唉
多左學生仲慘過教多咗鐘

真係齊心

[黃色經濟圈] 藍絲地產網賺到笑

鳩改啦唯有
不過我不嬲都改得好hea
屌佢我得8000張quota
佢又有8000張 佢仲要唔印 話d學生唔會做野
人工佢可能仲高過我（佢老過我，但佢轉行）